{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_024067",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2292620224/suncheon-hyatt-suncheon-hangug/?chkin=2023-11-21&chkout=2023-11-22&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1699127060404&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6129080&destination=%EC%A0%84%EB%82%A8%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=34.816097%2C126.463498&sort=DISTANCE&top_dp=45455&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=315640189&selectedRatePlan=385228334&expediaPropertyId=71613132&searchId=1ddde45e-cef4-4845-95fb-d4f8614b7aec",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "순천 하얏트"
    },
    "text": "順天ハイアット (순천 하얏트)\n順天ハイアットはリラックスして心地よい宿泊を楽しめる場所で、順天に位置しています。 ここではWiFiやセルフ駐車の無料特典を提供しており、便利に利用できます。 , ホテルサイズ : 32個の客室 , チェックイン開始時間:15:00 最低チェックイン年齢(満):21歳 チェックアウト時間:12:00 , 旅行関連の制限事項 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。 , 特別チェックインのご案内 : 宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。 予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。 , チェックイン時に必要な事項 : 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能年齢:満21歳から , ペット : ペット同伴不可 , インターネット : 共用エリアで無料WiFiを提供 客室内の無料WiFi , 駐車案内 : 無料施設内のセルフ駐車 , その他 : 指定喫煙区域",
    "QA": [
        {
            "question": "順天ハイアットはどこに位置していますか？",
            "answer": "順天ハイアットは順天に位置しています。"
        },
        {
            "question": "順天ハイアットは何を提供していますか？",
            "answer": "順天ハイアットはWiFiやセルフ駐車の無料特典を提供しています。"
        },
        {
            "question": "順天ハイアットの客室数は何室ですか？",
            "answer": "順天ハイアットは32個の客室を提供しています。"
        },
        {
            "question": "順天ハイアットのチェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "順天ハイアットのチェックイン開始時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "順天ハイアットのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "順天ハイアットのチェックアウト時間は12:00です。"
        },
        {
            "question": "順天ハイアットへの特別チェックインの案内はありますか？",
            "answer": "順天ハイアットへの特別チェックインの案内は、予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。"
        },
        {
            "question": "順天ハイアットのチェックイン時に必要なものはありますか？",
            "answer": "順天ハイアットのチェックイン時には、付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な場合があります。また、写真が貼られた政府発行身分証明書も必要です。"
        },
        {
            "question": "順天ハイアットではペットを連れて泊まることはできますか？",
            "answer": "順天ハイアットではペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "順天ハイアットでは無料のWiFiを利用することができますか？",
            "answer": "はい、順天ハイアットでは共用エリアで無料のWiFiを提供しています。また、客室内でも無料のWiFiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "順天ハイアットには駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、順天ハイアットには無料の施設内セルフ駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "順天ハイアットでは喫煙できますか？",
            "answer": "順天ハイアットでは指定された喫煙区域で喫煙することができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 363,
        "QA": 495
    }
}